■始めに
ダウンロードありがとうございます。当ファイルはBVE5用の他列車用のストラクチャです。
当ファイルの使用は自己責任でお願いします。
使用によって何かしらの損害が起きた場合でも、当方としては一切責任を負えません。
使用を開始した時点で同意したと見なしますのでご注意下さい。

■導入方
導入は同梱のファイルとBVE5本家HPを、あわせてご覧頂ければわかると思います。
Bve trainsim 5 から始める BVE(http://wikiwiki.jp/bver/)なども参考にしてください。

■著作権と用途
ファイルの著作権は『InitG』にあります。『BVEの路線に組み込む形』以外での転載は一切認められません。
BVEで使用する場合に限っては下記の使用法をご覧下さい。

■使用法
個人で使用の場合は制限はありません。路線作者様が公開作品に組み込む場合は
当Readmeファイルを同梱するか、公開品のReadmeファイルなどに
当方のストラクチャを使用した等の記述をして頂ければ特別な許可は必要ありません。

■データ内容
ブログにも書いてありますが、決して『観賞用』ではありません。
とにかく軽さ重視です。実車と細部がかなり異なっていますのでご注意下さい。

『_n』がついているのは夜用です。
ただしlight.ambientとlight.diffuseを利用することが前提となっています。
詳しくはブログのこちらの記事をご覧下さい→http://initg.blog.fc2.com/blog-entry-3.html

■最後に
元々このデータはCamino氏の常磐線用の他列車オブジェクトとして製作したものです(0系を除く)。
再現時期が国鉄時代なのはそのためです。拙いデータですが使用していただければ嬉しいです。
では、良いBVEライフを。

■作者
InitG　http://initg.blog.fc2.com/
